戰鬥民族真人SHOW -- 靈異之戰

岩岩係B站睇到
已經做到第18季 應該好有人氣先會去到18季
講一班[自稱]有超能力?既人係到比賽
睇左小小 班人勁中二
不過都好似幾好睇
有冇巴打睇過?